3800萬！曼聯冬季第一簽浮出水面

距離冬季轉會市場已經越來越近了，對於上半程表現平平的曼聯來說，這是補強的好機會。來自英國媒體和葡萄牙媒體的消息，摩連奴在冬季的第一筆簽約已經浮出水面，他就是效力於賓菲加的瑞典年輕中堅辛捷士-林德羅夫。
出生於1994年7月17日的林德羅夫，現年只有22歲，身高1米87，司職中堅，同時也能客串右閘。2011年的12月1日，林德羅夫和賓菲加簽約。去年的6月份又和球隊續約至2020年。今季他已經代表賓菲加在各項賽事中出戰了21場比賽。如今林德羅夫也是瑞典國家隊的一員，已經代表國家隊出戰了11場比賽。曼聯的球探一直在考察林德羅夫，摩連奴對林德羅夫的評價很高，曼聯非常希望能夠在一月份簽下他。
有消息報道，林德羅夫的合約中有3000萬鎊的買斷條款，但只能在明年夏天激活。曼聯希望在一月份就買下他，紅魔已經給出了3800萬鎊的報價，其中3400萬鎊的轉會費，400萬鎊的附加條款。
另據葡萄牙媒體《O JOGO》的消息稱，曼聯找到了超級經理人文迪斯為這筆交易牽線搭橋。文迪斯安排了談判，參與者包括賓菲加和曼聯的官員以及林德羅夫的經理人。賓菲加的主席菲臘比-韋拉和文迪斯已經飛往英格蘭進行交易談判，曼聯對這筆交易志在必得。
曼聯近期一直在使用盧祖+鍾斯的中堅組合，球隊此前的主力中堅拜利和史摩寧因傷都缺席了不少比賽，一月份拜利還要參加非洲盃。考慮到下半程密集的賽程，摩連奴迫切希望在冬季補強防線，林德羅夫將是曼聯在冬窗的主要目標。

清洗大米

新仔中堅都要38m

咪一鳩樣.jpg

鏝

三唔識七既中堅成4000萬

40M買件新仔後衛，仲要係踢葡超
曼爆實早過支爆

大把錢未洗啦

嗚呀，魔性

乜水呀

當年屁屁好平咩

on9,過一過獌起碼值70m, 魔性既野你識條春

我曼賣c朗筆錢仲有排洗

賣碧咸既錢都仲未郁過，洗擔心錢？

椰子是無辜的

老豆買人洗唔洗你地教呀

葡超黑店

浮出水面
好恐怖

又做水魚

瑞典人 係咪廢老推波助瀾
瑞典歐國盃果陣放題咁

利息中既利息都未洗哂

防守球員既話

我信摩佬既

不了

三唔識七嘅Martial都3600萬

係咪fm妖人先